繼黨鐵後，康文設施已全關！

康文署設施提早關閉

*********************

康樂及文化事務署（康文署）今日（十月五日）宣布，由於多區 *可能* 出現特殊情況，轄下所有文康設施將提早在下午一時關閉，以確保場地使用者的安全。

迫人留係屋企

屌你老母去個自修室都封

迫人出黎發夢

戒嚴啦姐係